【 叫得臭閪達未?】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDXVI

#StandWithOzil

破左47年紀錄
達狗好波

沙卡 包皮 派對 沙卡 包皮 長傳是但一條友接

唔叫臭閪達 但咁踢真係好趕客

ozil起身出tweet未

#YaGunnerYa
#COYG

達狗躝未

達狗應該要3個中場都學晒佢咁踢

然後踢完成場波 根本冇人記得C8存在 屌

推

如果要踢呢D波應該買返禾仔COQ都得啦
反正都係縮後守守守守搓搓搓搓 然後放波上去

奶共邊有好結果 衰多十年先啦

紋會章？

講真進攻球員真係唔使點比錢買求其買隻跑狗練下射波出波就ok(Nelson M35 Saka)，我哋條攻擊線加埋兩億都冇能用對面一條under都爆到仆街，我寧願睇禾仔張伯
要畀錢就買中場啦，球商同技術先值錢

達狗

要卒甩個紋身了

呢個慘

猜後文化根深蒂固
冇解

嘩 你仲柒過人印iwobi

nelson仲直接

公海班柒頭利5點鐘唔瞓都要抽水
怨婦到

C8有同無都無分別 有無C8在場數據睇??

應該係話 三個中場數據都一定好撚曳咁踢法

買咗但唔俾波佢

新嚟 包皮係邊個

佢阿仙奴側邊紋返亨利頭像係隔離

兩閘企到勁前勁闊都唔知做嘜柒
進攻又係343企法

G6踢慣左343 去左守under 中間果件冇人理
華迪係中間入 又唔係細梅跟緊既

上年愛蛇聯賽開季柒都排第6 達狗排第10

以前達狗咪就係最叻猜後個個

用燒先啦

三個中場逗到太舒服

好撚差今場埃及都勁過佢

普度斯基好波過晒而家班仆街

Gabriel

愛蛇仲要俾人黑咗幾場

點解個個都講三連敗 係邊三場？ 錫菲聯個場明明贏

RAP

@林狗@老婆清
內戰未？

雲加

點解作為一個香港球迷今時今日仲會捧阿狗
廢都算 仲要奶共
真係多謝你班7頭阿迷深夜睇輸波
成季流流長有排你地柒 仲要柒足幾年都冇前四

唔知以為達殺大家全家
要用臭閪達
又唔見用臭閪愛去講
一次講就好笑 之後真係唔覺好笑 仲要開post問

auba幾時先可以踢返中間

3個完全功能重疊 但得xhaka有球權

直接去官方SNS開鳩班撚樣波啦

其實ok既兩閘 今場踢得最好係兩閘

埃及 叔 Nk 最勁個啲唔撚出 出撚埋啲廢閪

你

愛蛇是無辜的

嗰場雖然失兩球 但仲踢得好過今場

下場作客曼狗 好似十四年未拎過三分

冇人中間推入去
李幫驚閪你u型傳波咩

原來下半場射左一腳咁多

咁大鑊ching

愛蛇岩岩作客和波比人笑...... 達狗主場一分都無

條友鳩爆鳩出波迫波都好過羊hea踢 Pepe妹波

嬲嬲豬

Arsenal 0-1 Leicester FT:

Shots: 12-6
Shots on target: 4-2
Passing accuracy: 86%-81%
Possession: 57%-43%

達蛇好慘架喇

利迷冇正常人

我反而係唔知party有咩用
又唔見佢做到啲咩攔截
剩係駁腳
但駁腳c8同x34仲後過佢、互傳多過佢

屌你老母睇完場咁既西波真係嬲到瞓唔著

紋埋轟，熱狗啦屌

條鋒線d offball 廢撚到笑
然後走去話party唔係咁重要姐

回家吧

聯賽應該要逐樣數據計分

斬個波上去造 當自己般尼咩

有邊隊唔奶共
快答

希望有外國阿狗剪拿狗精華 呢場一定係代表作

咪即係以前劇本

猜到尾段俾人反一粒完場

早晨！

拿而家排第10
林狗我係你就應約 唔好搬龍門明益你
有前4/拎到歐霸冠軍 下季有歐聯踢 你紋個我愛阿迪達係心口
唔係既 我紋臭閪達係我心口
deal唔deal 唔deal就唔好成日話我唔應約又盛 明益你
pin唔該

玩蛇是無辜的

而家隊波悶到，入波又冇，以前D靚組織又冇
達狗最近TURN到隊波真係

紋個anti喺前面

點睇利父互含

其實arteta 係咪落左order
個波唔可以放落中間？

Partey 喺中間比對面前鋒閘哂線，okay
咁ceballos 呢？ 走撚左去邊？

以前起碼有少少入肉D既攻勢
今場我諗得三下以內

Saka's replacement Nicolas Pépé failed to attempt a single shot or create a single chance after coming on in the 65th minute.
廢撚到

你睇下佢企位就知
比5條友圍住 邊個會比佢
佢個位其實比我踢都得

淨係遮住中場唔比人直接打身後直線/同前鋒做配合已經係過去幾年我地都冇一個中場做到既野啦

臭閪達個光頭佬奶頭頂啦爛臭閪

支持

喂你好撚煩

三中場後到痴實啲中堅
閘都推晒上去 搵鬼傳

點解係嬲佢個名
而唔係嬲佢奶共 護主 唔reg燒 同連敗

英超隊隊都奶 其實

華dee呢d真係食硬，好鬼正

屌你老母，簽番太子，韋帝仲好啦

買翼鋒勁撚易，買件跑得快鳩射佬就ok， 我地完全冇

想睇圖

我應約啊,呢個好玩啊,
係咪賭呢個!

剩係識Pat Rice

換拿狗應該頂唔入

我中國人，傻西

係，唔可以放中間

沙左施右 不過d波去晒沙果邊

垃圾深夜西波

達蛇係有料

要跑得快既翼我地大撚把啦

Nelson

講真我同你兩個最識波

拿卡啲動態視覺可能有啲問題

過左reg 人deadline day

出廢鋒好撚過拿狗 起撚碼有翻基本前鋒嘅射門欲同走位意識
屌你老母幾下t3/b2落到底出波拿狗仲喺禁區出面

班主奶共都關佢事
你搬龍門?唔reg燒嬲 連敗嬲
不過覺得你搞笑少少姐
預左有傻鳩話達係林鄭

達狗呢個月由救世主變地底泥

三個中場企位奇怪都到仆街
企撚到唔夠人攻

真心wilshere 就算放入依家隊垃圾都會係最有創造力果個
佢會拎個波轉身自己撞上去打one two

一個踢中場出身, 係曼城浸左幾年
都可以唔撚經中場踢波
真係垃撚圾到
不過我諗ON9 多十幾場都一定唔會炒

所以就唔理了
奶共？冇所謂啦
抵9死你班7頭深夜睇西波
唔緊要仲有成季7架

冇野講了

3個同埸少左個進攻球員，本來係c8 走上走落，但太慢根本做唔到個效果，局住party企係個冒險啲既位置拎唔到波，xhaka又要企閘位派唔到牌

係 不過傻鳩開完post又唔pin 一陣沉底林狗又話睇唔到

好想知賽後臭閪達會講咩， 你仲有好多中堅未出， 唔知點排陣好， mari, 6667, holding, 沙列巴等緊出黎救火， 咁多中堅應該好難輸多過一球

真係on撚鳩正正經經433唔得 又要攻個陣變3中堅

老實講正常人都會想佢地死全家

換左出黎好似掂左三四次波仲要係自己由後面開始鳩爆

咁又未必嘅今季拿狗都頂入過呢種

我就唔信真係會紋啦

拿狗：屌傳咁高點頂/咁遲傳點頂

下半季有無得reg過d人

14年前嗰場真係經典
曼開局全勝 阿開局全失分
點知就係艾迪巴約攞曼聯嚟開齋

唉 以前真係好鍾意阿仙奴

我接啊,唔洗林狗

老婆狗
心口你老母
一年前係話紋係個額頭度呀
仲要係呢張圖呀 敢唔敢呀

驚陣間成棚人沖出嚟同你賭，輸咗紋到心口成篇金剛經咁

Btw 冷靜少少

坦白講，就算輸我都冇掛住燒，而家隊波係要一個可以係中前場箍到波轉身向前突破既人，類似麥迪臣/Aouar/KDB既人，燒唔好話突破，佢唔俾人拍甩個波輸反擊已經偷笑，我對佢一早已經冇期望。

所以我明白點解呀達好執著要Aouar。

防守係好左既，雖然有失波，但其實見到個Form出緊嚟，你要好似早兩年利曼咁唔係一朝一夕可以做到。

成場波既轉捩點真係大衛雷斯嘅傷出，換個唔夠班既出嚟

究竟3個中場平排逗住踢係咩戰術黎
沙加 c8 一左一右完全變左簡單駁腳角色
全部中場逗住踢=0走位
前面3個 羊拿背身唔掂又唔識自己扭 得番saka靠佢偶爾靈光一閃

點解唔試下推c8上去前面3個身後做連接呢?
今場咁樣擺直情廢咗c8
如果c8唔適合打攻中
又要去返嗰個問題 點解隊波無攻中都唔reg燒…

我哋2個最早迷叔 個時別人笑我哋太瘋顛

達蛇有料
揸住2億三叉戟
夏天再洗八千萬
三場聯賽入一球

你去晒咁多隊英超隊狗竇講囉柒碌
記得聽日早啲瞓聽日幫你老母拜山同執骨

羊同pepe同saka都冇速

?????

雲加最後一兩年真心覺得下任領隊點廢都唔會好似雲加咁廢

場波好難頂
中場黐埋中堅，輪流9斬

同隔離撚伯一樣
比左錢你買人
連攻勢都冇

人地已經泊大巴
你都唔係㩒住屌
自己後場猜猜猜

紋身有幾閒
心口又唔會除衫周街走 再者 又唔係一定我輸

c8踢到咁後出埃及好過la

要等到一月都幾大鑊

奧燒煲屋企笑到gap gap聲

牛蛙都唔係突破型...

嘩屌 踢得好好 班球員好叻

疊晒位啦冇人識前插

有無reg都唔會有燒㗎
on9臭閪達
垃圾妓

你外國人？唔係香港住？你係得香港住就係奶中國，食中國製造，飲東江水。

唔會喇
同高層一齊奶共

兩邊真係輸左架話應該會自殺都唔紋

你上半part 我都勉強同意

但form 係咩，邊度出緊黎？
開季除左第一場對住fulham, 有邊場有個form 係出到黎？

nelson

06年奧脫福贏mu 1:0

講真埃及狗真係撐唔落

宜家阿迪達有撚哂佢自己想用D人都可以踢到咁
請問OZIL 點解會無能力入呢TEAM?
請問SALIBA 點解會差得過梅斯達菲?
想問下WILLIAN 練習踢假9 係咪好勁?
想問下AUBA 練習踢右翼係咪又係好勁??

講真狗竇呢班都係傻閪嚟， 全隊創造力最好嗰個叫埃及，班傻閪日反夜反，家陣C8踢乜撚？

真 住係香港話自己唔係中國人 講出黎會唔會笑

咁撚柒既屌

其他隊夠阿咁7咩
課哂金都輸比李城

今場真係得一對中堅叫踢得好啲 冇咗雷斯就開始做唔致波

我地有新kdb

好撚耐

輸完猁又輸比鏝 到今日輸埋李城
三場波都踢到中下遊咁
進攻完全冇威脅 把握力又差
達狗究竟識唔識教波？
日撚日係到玩政治唔Reg燒
頭先Saka傷左咁耐都唔換人 睇住班球員死
達狗知唔知個醜字點寫？你輸波唔要面 我要面呀屌你老母

佢啲轉身突破幾勁，只係我個人睇法

你係咪淆呀 心口益你啦 一陣你輸左 驚你好大獲
今舖賭局就set左比你 我set點解要就你先 你唔接就收皮唔好成日拎出黎講 比位你入又唔應約 搵撚同你玩咩

紋得有啲柒

咁快啲叫林狗出嚟同你賭
我好好記性

屌你 印水紙扮紋身???

講真nk支點能力全隊最強
入波能力全隊最強
新舒利亞
俾阿狗狗竇講到一文不值

其實點解個個教練鍾意用X朗 慢 失波唔追 眼神防守 已經好撚多季

真唔真印水紙咁款

係特登放棄中場
定中場冇左燒冇人擔倒大旗所以棄中場

好記得一年前
我話賭啞仔達兩年內都唔會有前4
跟住有條傻9好串咁話 " 洗撚兩年咩 今年都入梗前4啦"
仲要PIN埋個留言
結果幾個月前提番 佢先話"唔公平.得大半季佢教, 要執愛狗D屎"
又要威又要戴頭盔

感動既終於大家都識同電欺

有少少學碧咸紋生死由命個句嘅feel

pepe拿卡呢兩年 億3真係搞唔掂

14年，所以下場都凶多吉少

你一出手秒到佢變戇鳩

有色好似有啲柒

就黎廿年都未拎過三分 其實幾勁 當你買1/3 14次都唔中

繼續兜

綠日子點睇達狗帶領阿仙奴全取0分

達狗雪

我真係好閒 不過佢好似搬龍門唔紋額頭唔肯賭 笠水到

睇錯左14年 sor

多哥狗都走左十年原來

永遠都係俾人入撚左波先㩒制
六十分鐘早少少換唔撚得既

點樣可以激活pepe

全取0分

埃及早兩場打三中堅屈到仆街 沙卡一打就出事

埃及球商屈到仆街

咁淡色
沖涼捽多幾下好快捽甩

紋會章

撐阿捧到做強國人都冇所謂
定阿狗大部分都藍絲
都係果句：抵閪死你地輸波

仲要全場得呢個機會
多哥佬贏腳長

Willock Party Elneny
咁出贏能左3比0

早啲瞓啦柒頭
聽日仲要幫你老母拜山

你兩條撚樣咪撚賭埋晒d走撚硬數既野啦
睇死邊個輸都淨係會縮返入老母個閪度唔再蒲頭

多撚魚啦 迪馬堤奧拎完歐聯都比人炒啦
V92拎個FA都即比人炒啦

放C8X34打到閘咁 中場得派對一個 本身個人幾好創造力都死啦

我全部食外國野,沖涼同飲法國礦泉水,
咁計唔計中國人

屌你老母 係咪賭呀
我就要湊女 輸我就真係要紋既
我唔會比個女見到紋身 明未?
咁你對賭未

快啲同人賭紋身啦
我好好記性㗎

上年唔計有愛蛇 今年都唔計

係要唔奶共就移民啦不過唔好移去奶中共既國家

額頭啦就額頭啦 英超歐霸叫兩飛 驚閪咩

外借
牙狗大撚把錢 35M人工既都可以唔出

pepe真係唔洗幻想佢踢多d可以打得起 睇佢咁多場都知佢無sense 有d比佢鳩扭扭到佢既足球意識都係好差
拿狗唔洗講 波都控唔到 防守只係鳩foul
仲有個垃圾tap in狗nk
前線有佢幾個真係世界級

達狗既football reason

早啲瞓啦柒頭
聽日幫你老母拜山

係咪淘寶淘返黎架屌

0708嗰班俾人笑冇經驗嘅青春風暴 個個都變哂阿叔
退休都退得七七八八

講咩轉身突破 今場洗撚咩 靜係要一個有腦踢波既人企係中場
今場頭大半段都係禁屌 有X朗/C8/派對其中兩件逗住燒踢
靜係拍波駁腳比燒發板已經好得
唔好話咩燒無防守無突破之類 你係咁既人腳就係局住咁用戰術

算喇兩邊實走數

一分得掛都無

佢已經勁過拿羊加埋

開名啦

佢啞左，變左小雅咁款

盃賽踢得好
依家聯賽帶得咁閪要屌啦
咁保守

本身廢好難搞

你係有錢人

內戰了

早啲瞓啦柒頭
聽日幫你老母拜山
記得執埋骨

其實今場係雷斯傷之前，對面一下似樣既攻勢都冇，真係見到梅斯達菲出嚟就驚，佢真係唔夠班。

輕出搞到成日失位+唔勤力補返失左既位。呢啲球員係mindset有問題，28歲，改唔到，冇得救

都話我同你賭,呢個好玩
我同你是但一個要柒一世
係就賭大啲,達蛇今季冇前4(淨係賭英超前4)
你紋阿迪達食屎係額頭
達蛇有前4,我紋我愛阿迪達係額頭

你勁撚直接

佢唔會應約 不嬲得把口
我要湊女 講埋原因 我今季輸即刻紋 因為我會失望 紋黎記住都好 好似之前我飛去睇歐霸決賽咁 心都碎

溝通問題 G6指哂 細梅冇理過後面

你呼吸既空氣有大陸既污染物，所以計唔到外國人了

73年既波都仲記得？

岩呀 之前唔知邊個賭5皮話一定有歐霸冠軍，咪又係走數

pepe 得咁多料
鳩假腳 人都唔識過
係法甲啲人唔mark 就勁

白皮豬 識咁多中文
撐利記會皮膚變白 人種都變埋

唔講以達狗上季帶領阿狗贏左英超

全世界都是支拿人了

屌隊波真係好撚廢，兩場都係落後緊仲on99咁樣！
仲話咩作客，主場咪一鳩樣！
宜家根本就冇主客之分都冇球迷聲。
咪撚再畀我見到咩作客輸波可以接受

我認真會紋 只係唔可以比個女見到有紋身姐
額頭彩佢有味啦 心口有幾閒

意見一致啦⋯⋯

達蛇拆唔掂進攻等炒
根本佢而家訓練緊呢個套路係on9
場場好似今場咁等被人counter

咁都有內戰

不嬲迷nk trap in又得機動性又強走位又醒 係獨食咗啲

輸一球算係咁 好過輸兩球....

- (@14Djc) Tweeted: Mesut Özil vs Leicester.

One of the best Arsenal performances of the last decade. 🇩🇪⚡️

5k都要諗諗啦
5皮

ok,禾系中國人牙吊

唯一正面既係加比爾真係幾對版

下星期打曼

best 11 update版

Saka M35 Nelson
叔 埃及 Party Cedric
T3 G6 Luiz
Leno

仲有同2和b賭十萬

Trap in

真係冇諗過rvp會直接過咗對面
當年hk-gooner留言板仲係叫佢雲仔
真係咁就十幾年

冇人幫拖屌柒隻爆閘死老母狗？

我都記得

根本進攻就冇套路可言 一味343中堅鳩放長傳偷雞

睇住果幾隻阿狗發哂癲嬲豬就笑死我
點屌我都係改變唔到阿狗輸波呢個事實
3分已袋 可以訓個好覺
諗起果幾隻阿狗嬲到訓唔到覺個死樣

block左佢算啦

10件寶入面搭舊屎想點

你有無十萬呀？

有腦踢波同無腦踢波既分別

@老婆清

其實c8 係西班牙 都唔係踢咁後
依家果個位 就變左laca 要走出黎
但laca 或者auba 根本都唔係踢lee d 波
係達狗過份保守
你話條防線唔穩都明
但都買左加比爾 又有party
係咪可以放膽啲

依家要比人禁住黎屌先識踢
要達子隊波拎主導權去踢就會踢d 咁嘅西波出黎

早啲瞓啦柒頭
聽日幫你老母拜山
都係嗰句：抵閪你死全家

又block多個垃圾藍絲
Dllm

理撚得佢啦

佢跟邊度㗎

Len glover世界波記一世

好嬲 唔好走

答左 額頭免問
我有小朋友 你無 就係咁簡單

講開又講，成日講ozil畀人一拍就甩，而家出果班咪又係一撚樣

同你平時一樣 好嬲好嬲

又有傻閪入嚟爆閘 又邊隊狗迷呀

坦勁啲

得一隻,由佢係到跳下舞囉

Pepe真係算數，上季忍左佢一季都無屌佢
佢帶波無嗰種真係勁既dribbler嗰種痴腳
對面Barnes依方面都好似勁佢好多

得一隻迷達狗嬲嬲豬姐
其他輸波都好撚開心WO 師兄

你勁撚可悲
全家死撚晒要入嚟刷存在感

下有人嬲到咩？

你太抵估阿狗
睇多年幾年波先牙文牙武啦

你可以長眠啦

係 到時得失球爭一球冇前四就慘

下個星期原來仲要作客19000，英超四連敗

高狗達狗一齊冚家剷啦

Pepe係咪可以正式判定為水貨

梅屎仲癈過業餘
中堅企係啲無人既位都唔mark 華迪
回防散步屌你老母
人地得一個人俾 都唔撚追

買開瑞士山區空氣黎聞

佢之前出親唔係隱形就係俾人迫甩輸反擊，防守又幫唔到手

咁紋屎忽,到時影相上黎比大家睇
你輸紋屎忽,我輸都係,
夠哂公平啦
唔係JER你,我淨係覺得好好玩,好刺激

ok

我想講燒第三季開始已經實淨左好多

咩呀 開個第個AC咪一樣

公平 屎忽可以

係囉...可接受啦
你以為阿仙奴係咩頂級球隊咩

袁文傑都係度

其實冇人嬲 得你最激動

有冇清輸到冇感覺
依隊波降班都係抵撚死

爆閘狗

2和b輸左反而唔會走數

一年前又話一年內 又要改口第2年先計
宜家額頭又改心口
成個女人咁 婆婆媽媽

場場都好似踢到好和平咁
等人入波先識醒

咩嚟

印水紙乍話

咁今場三個中場又點樣有建設性同防守 平心而論

屌 真係睇一場嬲一場
依家隊波比達狗搞到垃圾咁
分分鐘愛狗教返都冇咁柒

第二季傷完復出已好好多啦

呢個咩嚟

有幾慘？

Xhaka左中堅位俾人打身後失位，G6係要去補，問題係梅斯冇去跟返補g6位，搞到vardy空晒，
呢球係輸xhaka上腦標前同梅斯補位意識差

救狗？

燒單野之後連睇個陣都無晒激情啦
成隊波依加都明顯散9晒

林狗講咁耐都係唔應約
點搞 你覺得贏硬又唔應約

係賭就簽份約先啦口講無憑

你覺得雷斯傷出前防守好差？

講真 達狗咁撚鍾意打防反 我度份proposal比你，賣拿 羊 比 套現返幾千萬

左翼買聖麥斯文
右翼買查奧爾
中間安東尼奧

佢哋踢慣英超，有單打獨鬥能力， 好過依家幾件垃圾

搵人cap圖,賭局成立
最多比大家都可以自己搵個紋身師設計個靚啲既字體,
唔好新細明體咁撚醜樣

寧願佢繼續輸

愛蛇第一季 big six
愛狗第二季 中游隊
達狗第一季 下游隊

你戲都唔撚交下？

賭埋啲9成唔做嘅嘢有乜好玩

其實都係好事
ozil 單野咁肉酸
如果隊波踢得好就話冇人理
依家踢到咁 真係抵比人屌

笠咗水？賤種狗

係

仲要po ig?

人地都唔攻你 又無VARDY

咁你係咪賭呀 心口係唔係唔玩?
你係咪笠呀 你眼中贏硬喎

1973 - Leicester picked up their first away win at Arsenal since September 1973, ending a run of 27 games without an away victory against them in all competitions. Gameplan.

祖記打交

我紋係個額頭度 有冇人跟？

要羅寶瞓醒cap 圖

達三季

不如你個名中間加個格字
睇你個名以為入錯post

雖然梅屎廢
但達sir覺得佢水平夠可以reg

出到黎咪又係水印貼紙

含撚死啦屌你老母

好撚痛

你同佢對賭今日呢個啦
我用番上年果個OK 已經CAP哂圖
佢輸哂就額頭紋圖,心口再紋字

邊個係football reason之後仲買阿狗波衫=撐高狗

me 公海外戰打到同隻車狗出黎真人見面都係咁啦
你on9架?-.-

會員n賓同鐵閘點睇都激動過我啦

如果呀達你話我聽訓練左咁耐就係咁既433
我話你知你俾人炒硬

咁撚似小畫家啲圖既

真

左麥明c右欖球佬
痴撚線

喂 仲有冇人撐件水貨屁屁呀
開季我屌嗰陣比人話要比時間佢適應 又話漸入佳境乜乜乜
而家睇清未 見底啦條垃圾

世梅真係死返落去打後備算鳩數

我同mk都見過面 講個信字姐
我如果係要走數 賭約可以令我拎咩 係咪拎去告我走數牙

山火救狗？

中堅買修咸頓 Jannik Vestergaard

佢地唔係人黎唔計=.=

屌你老母躝啦世梅

留下手啦 轉頭人地唔開針又要留tg 搵人傾計

但後尾可能年紀大咗少咗好多正面爆破，而前ankle breaker咁fake到人失平衡

好玩,夠刺激

講真十萬蚊香港地阿豬阿狗都有

你地好能有-.-

唔激動
但5點鐘打咁大篇野爆閘
笑撚死

有冇圖share?

佢帶波都預佢甩
唔係俾人踢甩
係自己踢甩 無撚腦

唔係唔攻，而係好多波俾雷斯包皮Xhaka閘曬。而事實上好明顯失果球波真係個別球員唔夠班，你見段片包皮提曬場叫M20返後補位，佢都唔返，咁有乜計

袁文傑搵人收養佢?

條暗星呢排好似都幾有愛心

我跟
利申會走數

唔開心咪留tg 搵人同你傾計囉

MK應左約

收皮啦佢

佢兩個阿po華盛頓 最有口齒

上面5皮10皮 係阿狗POST D人?
邊能個黎

等睇文傑笑佢人工

更衣室氣氛應該好差，奧巴美羊發夢咁
隱形咁，下一季唔好reg佢了

你話事咩家陣
一句講哂 心口你跟唔跟 唔跟就收皮唔好日講夜講成個怨婦咁 人地都爽爽快快跟
你就成日講老遠 比好牌你上你唔跟仲成個傻鳩咁講啲唔拉更既野 唔玩就唔好成日柒柒下咁

都幾撚仆街

屌華盛頓

科隆

留個位比saka

如果真係真心中意隊波，有乜可能想隊波輸，仲話想輸到降班，真係痴線.....

講真呢場輸
冇感覺
同上一場輸畀鏝太似
睇到厭晒
最後十分鐘節奏仲係慢到仆街

同屋企人鬥夜訓鬥到五點爛人閘拎存在感

仲有我想講個進攻重心落左係saka度本身已經好大問題
佢點勁都只係細路點擔到大旗住
俾波去波仲係好嫩唔穩定
下下靠佢靈光一閃？

陰公豬
原來連朋友都無

痴撚線搶口到癲

開波前又話要上第2又話點
輸左波就死狗咁款
仲要捧隊西波連中國人都爭住認

G6幾有大局觀

真 咁都走數

屌佢啦 梅屎一直都無人要mark
你踢中堅唔洗回防mark 人
屌梅屎老味

我沒..

笑撚左

愛蛇果時冇人揀先逼住用梅屎 達狗就咁多中堅係要換佢 防守不嬲廢 後場俾人一迫傳啲波唔準之餘又彈地又大力

信你一次啦咁

輸係希望教練團隊受多啲壓力
作出改變

我哋有雷斯勁到仆街

問下姐...

維羅納個龍咁勁

下場抗曼又要輸了

咁撚窮

同宜家想香港攬炒一樣咋嘛
太多野要改革 唯有破舊立新 忍痛捨棄

Gabriel passed it to Xhaka 35 times.
Xhaka passed it to Gabriel 24 times.

人生 咁又可以點

態度 正確

不過我鐘意

今場最有機拎分都要輸 真係幫唔落

覺得唔值就會走啦 關你撚事咩 當事人都唔出聲你吠乜 你繼續係香港挨騾仔 我就繼續外地鳩噏

呢啲踢港超都俾人屌啦
散步回防

無言以對

睇得出呢度好多on9
唔洗咁上心
有d逢係咪阿狗都唔知la

你咪中國人囉傻閪

又冇朋友
連登留tg 又冇人理
又要同屋企人鬥夜訓

好慘
希望呢度巴打留下手唔好虐畜

因為成隊單人突破到既得佢, 之後都係要2邊9斬
你咁踢,我不如搵番愛蛇

呢d 人現實生活點生存。。

好聲好氣同你討論都起晒鋼咁

咁又係

。。。我都係咁的

最城主場比李城炒添
去屌埋親刁最城

佢吹雞完場 直接行入更衣室 未見過佢輸波咁嬲冇計啦對波咁樣奶共

愛蛇嗰陣大把人係咁

我覺得羊都有好大責任
本身就係expect得佢一個幫到手入球之前好似靠斬畀羊走位入波
但係第一場之後就見唔到

覺得寂寞我陪你傾計丫
唔緊要架

攬炒

當事人有出聲，結果咪又係走數

輸左波 達sir 都係個個樣
都無火

望下個賽程就知好快要護級

不過ching咁型棍
窮d冇所謂

唔會炒啦

官網有人就係屌緊
你點可能為左就saka
屈左奧巴打右邊
識唔識分輕重架達哥

老婆清進攻勁過佢偶像達蛇

拿狗食死左中間個位,係角球射入咩

唔會架啦 依家吹奏緊Thomas

握手都唔握

可能入到更衣室逐個

型棍最後都係要錢姐無錢型來托=________=

覺得唔值咪唔找 係咁嫁啦 咁點呀
有本事咪係我銀包拎10皮

有冇手足有拿狗stats

佢已經係後備，出嚟都要柒

阿狗

反皮皮反細梅twitter暴動中

成隊波同大部分人開始撐個陣差太遠
踢法唔同 球員唔同 教練唔同 class唔同
基本上得返件死人波衫係一樣

After 26 League games in charge of Arsenal, Arteta is EIGHT points behind where Unai Emery was at the same stage.

人地迫左佢兩球 一球斬俾比比鳥 一球差啲俾人拎到

搞政治搞得咁好點會炒

是鳩但啦，Haters gonna hate
咪住先，呢度唔係阿仙奴球迷thread咩？

你銀包撚有十皮-3-
澳洲佬而家仲用cash架咩

又係你條傻鳩 唔通吹奏拿狗？

走數都理直氣壯 勁撚屈

Pierre-Emerick Aubameyang now gone five league matches without a goal for the first time since November 2014. [@sr_collings] #afc

Ching!
佩服你呢種傲氣

良心大過一切

奶左咁耐既廢達 仲廢過愛狗

佢條傻鳩你有眼見 人地mk都爽爽快快跟 佢老味仲講到舞雷宮咁遠 信唔信有前四佢就話無應過約
無前四佢就追我數

有咩好嬲?唔講以為輸場聯賽會冇咗忽肉人生又唔係淨係得足球，希望利迷可以學識放下啦，怨婦猁呢個朵已經夠晒出名，唔洗爆閘入嚟講利記球迷有幾肉酸，影衰隊波

佢唔失咪又係和

咁去刷首抽喇

臭閪有訪問了

Goodest logic，係香港出世、飲東江水有得揀？奶共有得揀呀垃圾。唔好同我講移民，大把人想移無錢移，依家無錢移民就=奶共，阿狗真係柒

Arsenal have created just 17 chances in the second half of Premier League games this season, only Fulham (11) have created fewer.

你好堅強

有冇巴打設計定圖案

用卡啦梗係
你同我食過飯都知我銀包無錢 係哂我老婆到

型撚到癲

都話利狗多油頭毒撚

冇朋友上黎連登搵人傾計又冇人理咪爆下閘

肉酸到

原來痢狗嚟
都幾有心 重陽放假都咁早起身入嚟爆閘

有邊隊英超唔奶共
答唔到死全家

你咁撚鍾意玩心口同MK慢慢玩
今季無前4 你唔撚紋張甩牙圖係額頭
我就日日夜夜屌撚到你反皮
就係咁簡單

你係澳州人就可以咁型了

he can't even read the opponents... When u see no movement, push cebalos to the middle and allow partey space.. Zhaka kept on doing back pass from beginning to d end. We don't even know how to play counter attack football again because of back pass... I am just tired , the game was just irritating

出柏芝 沙泥巴 papa是但一個都唔覺會差過梅屎

所以我好懷疑你紋pat pat會走數

咩事又內戰？

為左奶隊咁既西波要爭認強國人

有錢同係錢有得揀 係睇你有冇能力揀姐

【英超回歸】紅軍曾惹公關災難 要求香港球迷會刪聲明最經典
更新時間 (HKT): 2020.06.16 02:00
Share on facebook
Share on twitter
Share on system

利物浦全隊下跪抗美國警暴，但在香港逆權運動上噤聲。
A
A
A
自三月英超停擺後，沒有比賽進行令各支球隊 的收入大受打擊，不少球隊為了度過這場危機，要求隊內的職球員減薪。四月初，利物浦決定讓球會內的非球員員工休假，雖獲發放全數薪金，但當中的80%是來自政府的資助，遭外界抨擊。近日美國警察跪頸導致黑人弗洛伊德死亡事件，紅軍操練前全體拍了一張單膝下跪的照片，同樣惹來爭議。

相關新聞：【槍手隊長】續約還是離廠？奧巴美揚：這將是我職業生涯最重要決定

紅軍去年雖獲得盈利多達4,200萬鎊，但球會早前在武漢肺炎疫情期間，則表示會透過英國政府的資助向員工發薪，當時立即引來名宿以及球迷組織批評。最終紅軍收回這個發薪方案，並在官網發表公開信道歉，但這件事已令紅軍形象受損。直至早前利物浦為抗議美國警暴悲劇，全體球員拍了一張單膝下跪照片，並寫上「團結就是力量」及標籤「#BlackLivesMatter」，強調黑人的性命同樣重要，球會twitter亦轉載所有球員的帖子。但就有香港紅軍球迷質疑，利物浦一方面支持球員抗議美國警暴，但在去年逆權運動中，卻要求香港球迷會刪除一份被指有辱香港警察的聲明，令球迷認為利物浦有雙重標準，只為了人民幣而不敢發聲。 文：王杰

有無靚字 輸左既話 我等個女大個話佢知 迷達失敗既後果

坐緊輪椅 唔方便跳樓

仲唔引到你條傻撚出現
慢慢幫Thomas吹啦含撚仔

重陽唔使拜佢老竇老母咩

佢應該諗緊點樣取消份長約 係咪有冷靜期

一年前應機 又話唔計數
就係呢張圖

近五場都見唔到長傳搵羊呢招
係羊畀人mark得太勁
定點

就來撐5住

我地恨不得佢38連敗降班啦-,-

淨係好過富咸

俾人睇穿晒啦

要執一隊波永遠都係由防守執起
哥狗執曼城係咁樣執，高普執利物浦都係咁樣執
當年摩狗執皇馬都係一樣

執完防守就執進攻
今場隊波好明顯唔識得破密集，當你唔識得破密集嘅時候，你防守再好都有可能輸反擊然後輸一比零

我記得利物浦發跡之前成日都係咁樣輸

今場輸就輸咗，希望達識得執下進攻。

睇完呢場
諗番起18年主場對李城個場
落後一球反cup
仲要三球都係靚組織
個場燒世界級

華DEE 對阿狗12次入11球

利狗著緊到6點鐘mon撚住arpo
嬲撚到仆街

希古恩bb:十幾個射門，關創造力乜事

當年買到佢就唔駛吓吓比人剋住

平時冇社交係咁

人地已經要留tg搵人傾計
死埋全家佢會連開口講野嘅機會都冇埋

今年球會字幾靚

咁由佢

唔值咪走

大家就有眼見你唔應約又要怨婦咁 無既 邊有人理你
今日就大家見我大大方方開賭局 你跟就跟 唔跟柒就
日日成班猁咁既怨婦咁 你醜唔醜? 你今日有好牌唔上 有前4慌你會紋咩 嘥氣啦 到時你咪又係話無撚應約
我就講明 無前四只紋心口 你跟就跟 唔跟你之後再嘈我就屌到你老母生痔瘡呀

Boring football, boring tactics always looking back and never forward. No matter what line up it is we make it harder for ourselves and tonight has been no different.we had every opportunity to get better points on the board and push on.instead we have looked the same we have the last 3 games. Shaky and lacking any drive, ambition and ability to go for goal

我就係等陣你吠出黎屌柒你條傻鳩咋嘛
我吹奏包皮 我吹奏party 我吹奏saka
咁點？
party 今場比到幾球final third 波 傳比比狗傳中無人接

希望你真係睇晒成場波先講野

嗯

明白架

你繼續講我會聽

成撚日 傷員對阿就好返

Arteta: "We were winning every ball, created a few chances and scored a goal I don't know how it got disallowed. They defended deeper in the second half, waiting for the mistake and in one moment they did it."

根本進攻垃圾，都冇乜邊個chance 係食硬

好似有兩條戰線

林狗咁你又weak d喎
你點可以將個賭局外判
自己做鍵盤戰士

second half

人地都係跑個一下

印度同中國咁款
講到面紅耳赤都係得個講

咪又係走數 曬鳩氣啦

咁咩叫賭 又話咩阿po華盛頓

雷斯傷最撚傷

應該抽到下姐,冇事既

未必要跳既

以前法比年代由第1分鐘已經攻到人地出唔到禁區咁滯
宜家搵返法比做中場可能仲好睇過呢隊

執乜春 最撚有創造力嗰個俾人雪撚咗 雪個攻擊中場 又唔撚出錢買多個攻擊中場 一係就買牛蛙啦屌 高狗達狗食屎啦

驚閪咩，一陣話覺唔值咪得囉

事實真係好多勢 無球入 龍都唔係點中-.-

佢其實唔weak仲好醒
你試想像下 無前4拎唔到歐霸
佢就會仆出黎做收數佬 實情佢無跟到
但有前4或者有歐霸冠軍
佢就話無撚跟到 你話佢weak 我話佢醒

唔係 我話雷斯傷左 係對場波最撚傷

連愛蛇都識用羊啦

下場和到都收貨

有冇記者問佢有我燒係咪會改變戰局

睇黎今季買到aouar真係傷，創造力唔夠

出術都唔方便啦

咁咪即係clear chance唔夠囉...

次次都係人地一個攻勢就入得波 你自己用個敗家前鋒有乜計 t3傳中拿狗入咗成場已經可以好唔同

你含柒啦 陰啲陰啲抽水 訓醒放日假好返工做騾仔喇
大灣區係需要你地順民去打好地基等我刁享用美好土地

而家有啲冇色冇味既毒藥,食左好快就會暈,跟住就死

拿狗防守好撚落力 進攻埋門就力不從心

哥狗到宜家都未執到個後防, 高普無VVD 咪又係踢唔掂
摩佬踢邊隊都係踢防守
你果D 乜撚野例子黎

9 Chelsea 6 4 9
10 Arsenal 6 1 9
11 Tottenham Hotspur 5 7 8

都係得tie仔傳比拿狗嗰球似樣啲

Party呢啲球員其實冇咩好吹奏
因為佢本身就唔係啲咩可以改變局勢嘅球員 佢夠平實冇花巧 做到掃蕩駁腳嘅作用就夠

咁我要佢打前鋒把撚咩

啲波控到閪咁

季初講左拿卡有價好賣
真係廢撚到癲
港超都唔夠班

泰仔比拿狗
C8斬入去比saka
依兩球其實都好食...

宜家已經唔係把唔把握到既問題
以前基奧特果時都可以咁講
宜家係連機會都做唔撚到

提前讓四

型撚到
巴打既辯證手法強而有力

Fucking terrible .. side to side and backwards .... Need a creative midfielder in there's slotting those ball through .. on yeah he's not even. In our squad ....

中後場永遠攞波意識係先彈後彈橫
鳩轉邊兩三下先開始build up上去
係好似好安全好有耐性，但
1. 嘥撚晒d時間
2. 人地睇住黎跟d人，都唔知你做乜鳩

林狗係咪笠 笠既話出聲 唔好到時成隻怨婦咁撲出黎柒
大家有眼睇 我同你講對賭你唔應約
呢舖係賭就快啲跟 唔係爆post你又話跟左到最後走黎收數 你無跟有前四我都唔會收你數 廢事你又多多事實

華迪唔番黎守 = 入波
佢番黎守 = 失波
即係佢防守都係渣流灘啦

上半場幾球啦 下半場比狗又有球啦

迷拿果陣仲話拿狗不可取代……

其實佢有比到幾球final third 波
今場搵戰犯點會輪到佢呀
鳩up都唔好咁過份

暴龍哥

燒有餅食,
今場得泰仔出比拿狗個球叫餅...
當然係拿狗把握唔到

你幾鍾意衝出黎比人屌
其實你吹奏邊個都無乜點架
係我講我覺得隊波最需要唔係Thomas 果陣你衝出黎吠咋嘛 我理撚得你吹奏邊個咩傻仔
唔好覺得自己睇晒成場波就好叻啦好心 就係度出黎屌人
我覺得隊波係欠一個可以帶波突破既人 成隊都無 反而防中大把 最需要真係Thomas ?
算啦 同你d傻仔講都晒氣 繼續去含撚啦

同一個位拎費明奴比就知分別
防守方面今場勤力就勤力 但犯規真係太多

似係怕無野取代

其實需要既係美欺同牙朗
一個突破一個tap in

之前係咪有條友叫迷上拿卡的本領 比人屌到走撚咗

除左派對有邊個防中??

淨係上半場t3都斬咗三腳靚波 電欺c8都有靚長傳比saka b2
冇進攻中場唔可以否認進攻係好單一 但講到一個chance都冇就over咗
人地李城好多機會咩？咪又係得一腳

最尾嬲到走撚埋場

咁你姐係認無睇波啦
講出黎唔面紅？
搵戰犯都搵撚錯人死傻鳩

Auba 放右邊真心on9
仲要pepe 出咗嚟都唔調位

唔明點解要走 呢到屌完就算嫁喇 人jer你咪屌返佢 根本好閒 上網都要走 現實咪要跳樓

兩個都唔撚勤力防守, 係到都入唔到25人大軍啦

所以戰犯點都唔會輪到佢
但只係冇乜野特點可以比人吹奏姐

pure football reason

買到可能都係當圾咁用

李城人地諗住和架咋

人地頭60分鐘都放哂個波比你攻...

上季我地點贏鏝，李城就照抄。
真係要諗下點破密集。

點解高峰時期利狗同鏝會破到密集，係因為一個人拎波，其他人好識得入zip，走位，拉空位，唔負責進攻嘅球員就識得埋去補位，俾波嘅球員都好清楚邊啲球員走咩位。

真係考教練功力

其賽隊波係咪跌晒watt？
霸氣杯小組賽都差d收皮
On9
季初仲講緊爭冠，宜家變到唔識講。
比比鳥防守漏洞出現、羊冇入波、拿狗開始又迷失。

最大問題係無人要
都肯定有人出30m既應該已經走左

貢有咩球員又勤力又好扭又識防守
陣中其實有 巴丁 扭又得 tap in又得

其實唔係好睇得透達sir d擺位
Pepe下半場又打左邊 明明佢打開右邊

係呀
我都係屌條傻仔搵戰犯搵錯人

sancho,係衰唔識防守,
我阿蝕底啲,用細梅+10M要左佢

點睇林狗無你咁有吉屎跟賭

比狗打得好好啦,前面生性啲半場揸住兩位睇住食啦

我屌鳩你隊垃圾阿妓奶共咩依家，英超全部奶共關我撚事，我又無撐邊隊英超。依家我屌上面條友話出世香港就奶共呀on9

衝出黎柒死全家

屌你 邊句講我無睇場波呀
同撚左個弱智既講野
死白痴

佢不嬲都屎忽鬼黎,
所以唔好將佢拉埋同我一齊講

週中打歐霸再出full team既話我驚打獌會腳軟

佢最好係有狗屎運 球證放佢一馬

又入黎娛賓辛苦晒

因為進攻套路係on9
中場係中圈猜波
前鋒返中前場攞波build up
一係斬過頭你追
點會有入肉攻勢

拿狗廢開
羊你睇達狗點擺位, 完全係邊游走,呢幾場連射門都冇幾下

你全家多得你唔少

佢唔係唔做咩

但係以前比狗都唔覺得防守咁撚差好似話過就過咁

拿狗防守除咗衝去逼波之外仲有咩表現？傳波比佢每腳都要修正然後比人逼甩，同人埋身搶波一定foul/博比人foul
要做呢d阿狗po求其搵條友都頂到拿狗啦

不嬲都係咁,以前追得返,而家追唔返咁解

聽日駛唔駛幫你全家掃墓？

講野比point 啦 一味人生攻擊有咩用
一講有final third 比到你就直接啞撚咗
知唔知咩係final third 牙

Netflix plan -1

Netflix plan都要上連登同人夾
仲要入嚟搵存在感
你似死咗全家同冇朋友

反達 迷燒 召集

記得去黃店買金銀衣紙,我個墓係寶福山

少少錢刀要慳。。。

除左燒仲有冇邊個頂到攻中架
今場3個完全攻唔起

Esr

我同我條女兩個屋企都用爆左device...
點解你地可以搵外人夾...

請問何以見得你講既野幾有point
自我感覺良好？你上一個回覆有咩point?

開季前打哂j又話前四又話盛

究竟咩人會上連登搵人夾Netflix

防守冇好過 啲企位成日失 以前有速度cover返先冇咁覺姐

除左派對,我地有邊個防中??

唔好係到覺得自己睇晒成場波就好叻
同間接認自己無睇有咩分別呀 精華球迷

個問題係唔經中場 擺邊個都一樣
下半場 兩隻中場變撚到打閘咁

護級啦垃圾奴

打得好:
Luiz 包皮 Xhaka T3 B2(除咗差啲紅牌果腳)

正常ok:
Partey Saka

差:
Ceba Laca Auba

揹穫:
M20

歐霸聯賽杯人影都唔見

有無手畜同禾夾Netflix

無家人要搵返d新家人

答我問題未

阿狗 上半版都唔見影lu

連Nexflix 都要同人夾 寒酸到

真 用esr好過

你識閪聽英文咩

搵人理下個爆閘狗啦
佢單機噏左成個鐘
我見猶憐

完左季？
夠唔夠膽賭紋身？

我撐黃潛
你咪柒

我入去聽國語唔得?

有限資源底下我唔覺得最需要係thomas

你岩,我柒左,唔好推

你收養牠吧

係咪就係冇攻中先要成日長傳

咁有心晨咁早爆閘

嗯
仲未訓你爸爸會唔會鬧你架

你鬥贏左佢好叻仔架

咩紋身先？
果隻阿狗咁7既紋身就唔使喇

有中字

怨婦係咁

你又答我問題未？

咁就唔係屌派對,係屌高狗點解隊波年年賺錢,攞多少少買個攻中都唔得啦

沒錢

你係咪迷牛蛙上左腦仲想追？

你D 朋友都唔見影

你明既

咁你咪又理解錯囉叻仔

唔好係到覺得自己睇晒成場波就好叻
同間接認自己無睇有咩分別呀 精華球迷

答左好耐咁你答未

仲要牛蛙都唔係咩突破type攻中...
同C8都係撞位

我覺得唔關事 如果要攻中就買咗牛娃啦
我覺得係達sir戰術安排 雖然我唔明點解要咁踢

食你的屎就夠了 唔洗點照顧

我需要養狗看屋 有大花園 希望牠無性病

追邊個關你咩事呀又
正如你含邊個都唔關我事

又笠水 柒頭早啲瞓啦聽日仲要逼黨鐵返工

屌奶星牛蛙唔撚係攻中黎,
唔好又犯埋SERI大肉腸既錯好冇

你搵錯戰犯就要比人屌架啦 精華球迷

咁叫有point?

Dr 哥哥你最型

咁多年買返黎既法甲進攻球員有邊個係掂
最似樣個個基佬都係好廢下

我覺得調返轉 想玩長傳先唔要攻中
當然唔reg臭燒無政治考量就假既
一半一半啦

要入阿狗post搵存在感但又冇乜人理佢
你哋幾個真係有愛心

我依家覺得25基好好

你覺得姐 自我感覺良好

Sor

比佢食咁我食咩

起馬我係答緊問題 唔係好似你咁skip 問題
party 傳到final third 答未
答唔到就收皮la

屌,識唔識爆閘架

正常人都唔會叫自己做dr (哥哥）
關心下弱勢做到就做啦

真係佢嚟㗎
咁食撚屎啦叫佢
有正經嘢唔做
又話阿仙奴唔撚睇
走去拎埋晒啲畜生

好嬲

咪又係你以為囉傻仔

我需要養狗 我住澳洲要搵隻狗看屋 你有無性病 黎做我隻狗 我可以比你日日睇netflix

算啦咪再蝦人

屌你咪屌你
洗撚自我感覺良好

老實講賽前見你出多個中場都expect你唔洗好似以前咁同leno猜波可以交翻比中場控節奏 點撚知出嚟只不過係電蛇包皮推前幾格同x朗猜之後放長傳 人地比你攻你三件中場平排逗住把撚咩 求其搵一個b2b走下拉空位前插已經幫到進攻好多啦

咁我咪屌返你囉

達蛇都係想雲加復出先輸

識唔撚識啊

挽撚到長傳咩 奧羊拿卡邊球攞到

路過一問 邊個係牛蛙

我既睇法係買唔到Aouar，所以先成日要長傳
2021年6月30號除左燒，係咪M20 papa都完約？仲有冇邊個會完約？
而家wage bill都真係幾大，唔清人好難買人，除非老闆再俾多啲水

Lyon 件Auroa

仲未答到 點睇party 斬比比狗個球final third 波呀？

躝啦達狗

唔知呀達係咪睇到我地睇唔到既野啦
以我理解前場幾個
奧巴拿卡比比都唔係單騎類型
唔係熱狗son個類放球波佢追扭一兩個自己搞掂既球員
一定要有中場壓上禁區頂做波俾佢地finishing

點解而家進攻咁能閪就係因為d球員唔適合打呢種套路

一定好過拿卡先 25基係比左好耐時間同機會佢先叫打起小小 都浪費好多chances

睇睇下覺得達蛇可能想抄痢打3個中中
但人地前面係沙拿文尼

佢唔係攻中係咩位？

達sir中場出身 但skip中場係咩諗法

但呢個打法人地縮後就唔work

希望爺爺會返黎救4

接手之後咪玩到
係依個幾開始比人睇通晒柒姐
同埋長傳都係吊邊

屌達狗唔好再踢到咁撚保守連續三場悶撚到仆街
場場當決賽踢防守專注下跌都正常
防守都下跌、進攻又冇運
呢兩場印證咗要改變
希望達狗可以踢上d壓前d
宜家人腳有條件咁做
畀人打反擊都唔洗驚party嘅作用就係呢度

答未呀屌你老母 定你唔知乜撚係final third 呀

都話係同C8一樣,8號位黎

渣士target xhaka搶波

你expect 個扮女人冇人理留tg放負都冇人理要爆閘引主人注意既白卡狗做得D 咩

俾D 同理心啦

渣蛇不嬲勁 我果陣吹奏過佢 啲人話佢廢

佢自己都覺得自己唔work

打多左個主字sor

小妹a0 想識朋友 有無人留個tg交流下

西九龍忠 唔識可以google

一球波就值得咁樣吹奏
同埋一開始我講緊我唔覺得佢係隊波最需要既人
唔覺得佢幫到
你就話我搵戰犯 你理解能力好有問題

而家直情係閪波
你用番中場壓上去起碼圍住屌下先
xhaka party都有遠射破密集
c8又有though ball
點解係要打長波

其實今場個踢法同restart前有d似
果時saka左後，長期over lap ，x朗去 做左中堅較炮
分別係果時有燒係中場做串，
宜家party c8 企哂係度等位

好勁呀講粗口

同埋放生雷斯9斬落邊

屌迷蛙撚可以開個里昂po 未

係
一係就要有個好中鋒set波畀佢地

場波完左第一句話party 唔係我地要既人
咁樣唔係搵戰犯咁係咩
一球波就吹奏？一球波夠搞掂啦係前面把握力廢咋
幫唔到 拿狗呢d 就幫唔到啦

冇人推到個波向前係我唯一諗到又合理既原因
三個都唔係太上到腳,你要佢地打短打又唔夠快,
配合又配合唔到
不過解決方法一定唔係鳩吊兩邊

拿卡10球有10球都hold唔到 真係得啖笑

牙犬今時今日最需要巴丁復出救達 有無手畜認同

睇條撚樣打d 字都係未讀完書個d

訓教啦 88 ><

睇住垃圾阿輸波 你兩隻垃圾阿狗小學雞咁內訌
真係笑大我個口
下場對曼有排你地7啦

想睇巴丁
拿狗 n狗坐返後備

agger

唔會啦,都係巴丁後備

仲傷緊就出左nelson 先la

三個中場明顯係收左order唔推上前
我見佢地明明前面空晒都轉邊

睇完你扮女人都冇人理我都想笑

你哋俾人炒5:2

只可以話佢唔係呢種類型
你要佢做其實係玩鳩佢

見到阿狗中場便秘
就覺得以前卡叔左腳交個波比右腳再交返俾左腳
一條友connect後衛鋒線好屈

我代表阿狗同你道歉 唔好再笑我地了
我地做朋友好唔好

佢都唔撚出巴丁嘅

真 c8同party都有能力帶波上前偏偏成場都見唔到

有撚排 最快12月 啲人一傷就收咧咁濟 年年都係咁

點解唔講得？我覺得係 隊波攻力創造力唔夠 我唔覺得Thomas 會幫到d乜
拿卡固然係廢 但中場打得唔好都係事實

睇j片party 推波成個取取咁

多隻翼係冇意思
咪又係u型轉波

你打咩字咁叻呀 睇你既動漫啦小朋友

Party d 球皇片見佢有時一推幾

踢到4隻閘咁
2閘推前啲啲咁踢 都無乜用

對車狗重用佢 撚鳩簡迪喎

今場波打得最好係兩閘 之後就到中場
創造力唔夠就唔係新鮮事

真心建議 你不如開過個account 再爆閘？

扮女人開post 冇人理 兩日後晏晝耿耿於懷返去再推post 都冇人理

我都唔忍心再jer 住你了

加油

巴丁肯帶波向前又肯射波值得期待嘅

我所以咪話 係有限資源唔覺得 Thomas係呢方面幫到咩 所以唔覺得佢係隊波最需要既野

睇動漫= 小朋友 okok

都唔係 巴丁可以翼可以前鋒 作用大過拿狗
羊打返中鋒兩翼 saka巴丁

17年account都去到6位數字user id

黑色十一月早左

我3張幾都睇我的英雄學院 得罪你?

唔係既 可以童心未泯

嘔完準備返屋企 仲有冇尾刀

早兩年鏝拎冠軍果時叫唔叫執左後防？我講緊哥狗由初初接手到拎冠軍果時，你真係覺得後防佢冇成功執過？

照你咁講如果XXX隊冇XXX咪又係踢唔掂的話，根據你所講，冇一隊波係踢得掂喎，邊有一隊波係冇主力㗎？高普咪就係買到VVD，佢哋防守模式先成功執完。而家就係希望包皮做到呢樣野。

去到邊隊都踢防守，所以咪話防守係現代足球基石，一定要由防守執起

無人敢扭波 得saka
人地都識守你 等你俾波

佢應該要輸流轉下
中場推上去兩閘咪收返後囉
下下邊路去人地真係唔多驚你
下半場慣左就守到

但佢同C8打法好唔同，佢盤球能力高好多，活動範圍前過C8

有冇風向抽下水

你jer 人睇動漫做乜鳩

所以巴丁saka重要

屌係都到做到最後射個腳但猜下猜下就失波
有時黎d遠射睇下都好啊

咁只不過係好似saka咁靠個人能力吊一吊鹽水
根本問題冇解決到

都唔會係你想要既10號位

有無執屍

其實防守好咗好大原因係party 同包皮度
進攻啞火問題第一係鋒線把握力
第二就要數c8 今場仲廢撚過埃及
係可以話比你聽數到尾都唔會閞party 事

pepe都識但扭多左

個腦唔係幾load到

就係執左件一上到房開燈就嘔哂出黎

T仔 d斬波其實真係好 冇個擅頂嘅前鋒真係嘥料

巴丁同saka結果應該都係差唔多

佢其實都唔太扭到

啲波唔敢突破 下下俾後
英冠都唔驚你啦

其實我意思唔係要10號位，10號位係現代足球慢慢被淘汰。我意思係要一個可以係中路突破密集既球員，maddison aouar kdb呢一類球員。

宜家連前場迫搶都好似無埋
失果球比人咁易長傳到
前後都唔知踢緊乜

Ching 執屍？

巴丁頂多就係成熟版既saka
做多一兩次必入波機會
但唔會場場救到呀達囉

佢依家踢到邊路塞車咁

巴丁驚佢傷完 好似賀丁咁癈武功

fb個個都屌緊
某程度上仲閪過琴晚獌軌

一時時佢多D大位出波射波好過啦

好左？真係？咪又係完場前失
劇本無變過 點解仲覺得Thomas 係隊波最需要既野？我都好想我睇錯 佢帶得起成隊波
根本今場成個中前場唔合格啦

Mustafi is on the last year of his contract. He makes the same kind of mistakes he made since joining us. There is no value add playing him in Premier league games. I'd much rather give those minutes to Saliba who is a very, very good talent.

包皮今場啲俾波有啲差 鬆懈左 鳩俾feel 可能週中太累

又話新哥迪奧拿
點知變左新摩佬

你冇份玩？

佢好撚中意angle break人完之後企起到等對面起翻身再撚過
學識好似兒子咁一扭完就請人食塵會有用好多

本來都係雷欺發板
但包皮d出腳 高波都好準

完全可以唔用就係唔用
Saliba ozil 兩個都係
根本唔係單純睇能力

£15 to watch arsenal play tennis between defenders absolutely shocking

呢個comment

包皮今場係差左 呢個完全同意

佢唔識喎 講真 佢果啲係唔知咩黎 原地踢波
原地插花 假腳 fake 都fake 唔到人

咁不如你話比我聽隊波最需要邊個

好撚正

摩佬d反擊起馬夠快
宜家有反擊機會都係向後踢

回後撚 球球波都經中堅掂下先

佢又冇son咁快
應該學下馬列斯咁踢

當對面泊大巴係好難要求球員扭既

真 佢d假身只係慣性做到上哂腦咁款

牙朗 美欺

慶幸既係今日放假 唔洗睇完西波返工

聖麥斯文

No need to blame the player, Arteta is a fraud simple..not created enough chance..tactical genius by arteta

就黎俾人叫達天才喇

本身預同fd飲only book左間房玩的
無聊先走出房

下季兩個都係我地既人

‘It’s very difficult to create chances against ten men behind the ball,’ said Arteta.

‘In those spaces we saw what they did against Manchester City. I was expecting them to do it but we had open situations where we should have finished better.

‘It comes down to two or three chances that you are going to have. When you have those moments you have to take them and not make mistakes at the back.’

屌你老母咁用auba踢中間啦
最強入波能力果個經常都唔係禁區
做d唔識做既事 dllm

佢今場差左 啲出波 好多時平飛

nelson 勁d

Nelson歐霸都係換入去踩草咋

最on9係為左就saka屈佢打右邊
妹仔大過主人婆

呀達得你會咁做

我落去踢 都搶撚到佢波

我係隔離一定攞埋把刀比佢等佢落去斬撚死細梅😂

波都無掂過就贏左

完全癈哂武功

細梅呢啲撚樣 踢街場都俾人屌死

Saka 其實都踢過右邊，完全唔知今場做乜9
左邊兩個左腳右邊兩個右腳咪塞車

有無諗過牙達係因為要話比高層聽無燒唔掂先輸波

On9人腳根本好完美
宜家進攻啞火就算畀蛙你都冇用
隊波差嘅係運轉速度，唔係美麗傳送。
成撚日見到反擊做做下就冇咗，再唔係就慢慢組織到入球！屌要入一粒已經難撚到仆街，但加快個速度，已經夠對手失位，有空位突破入波。
美中不足係拿卡個位

政治家

無燒就打唔贏強隊 唔reg燒要滿足高層
結果滿足高層之後就唔掂

得喇呀達我投降
你433都係打側擊同放長波
不如打返踢慣既343算啦

開波就433

據Squawka統計，阿仙奴在對陣李斯特城的比賽下半場只有1次射門。

今天凌晨，阿仙奴在主場0-1不敵李斯特城，這是槍手47年來首次在主場輸給藍狐。

據統計，上半場阿仙奴共有11次射門，表現得相當有侵略性。但來到下半場，槍手總共只有1次射門，而更糟糕的是，在第80分鐘華迪進球之後，阿仙奴就錄得0射門再無力反抗。

好撚難頂
呀達你執完隊波仲未炒我先睇番live
嘥撚晒d時間

失個球xhaka 追唔到under，加比爾放棄華Dee幫xhaka
梅屎追唔到華Dee

兩條友嚟個季最後第5，再冇踢過歐聯
今季加埋Leno派膠，諗起呢三寶都興奮

德甲三寶

阿仙奴0-1不敵李斯特城的比賽後，槍手主帥阿迪達接受了天空體育的採訪。

阿迪達："我真的很失望，我們在上半場就已經掌握了比賽的主動權。我不知道我們那粒進球為什麼被吹掉了。”

"他們抓住了我們在後場的空間，在那一刻我們輸掉了比賽。”

”對手10個人退守，“我們很難在他們身後創造空間，但我們應該更好地完成比賽，在這種時候，你不能在後場把機會送給對手。”

"對手進球後我們還是有一些機會，但送出了太多的任意球。大家也都努力了，再考慮到李斯特城給我們施加的壓力，這不是一件容易的事情，但我們必須要改進。"

牙達辭職未

咪就係lor, 最強既進攻皇牌竟然為左就其他球員左塞右塞， 下次不如叫美羊踢閘la, 點解佢咁忟塞係都唔俾羊踢正前， 為左個廢左功既拿卡值得咩

我好想講ozil , 不過我知一定有人唔同意

點解又係下半場嚴重跌watt, 上場對曼城又係咁， 正常教練會換人調動改善隊波， 我哋換左人覺得同未換咪一撚樣

所有波唔經中場 前面冇供應 得對中堅係咁猜

再考慮到李斯特城給我們施加的壓力
唔通好似你上場對曼城落後一球都收哂貨仲喺後場慢慢猜咩

雲加買返黎既垃圾

細梅 拿卡 屁屁 加埋億5
慘撚到

唔小心訓左冇睇主場狐狸都可以輸

出面班利狗煩撚到呢

屁屁坐後備唔覺眼 但拿卡

下半場得1射 垃圾

達狗其實無咩進攻範數
守係好左 但進攻真係垃撚圾

杯賽可以撐90分鐘12碼 聯賽仲黎蜜月期已完

我覺得達sir為左砌一套燒踢唔到既陣先要咁踢， 尋日話就話433, c8個位企到咁後， 好似打少個咁以為10打11, xhaka 進攻又逗到咁深拉後做3中堅， 都唔知做乜柒， 你踢到咁不如踢番343算

好左但場場都有失波呢， 英超得對富咸先clean sheet

達狗做阿狗奶共既共犯，話乜football reason，依加進攻踢到成舊屎咁，抵撚死

佢自己攬哂上身無人幫到佢， 一陣成績差俾高層炒左希望佢唔好喊

仲有個套後面造波大法
真係不敢恭維
又易失波又造唔到波
你當自己d 人質素係鏝咁咩
oN99

唔好意思 都唔係喎

華康少女體

藍絲嬲嬲豬喎愈嬲愈快樂

落台未？

話人地裁判吹走果球，你想贏人地，就唔可以一個比賽90分鐘得一個機會咁少

吹走咪積極，繼續創造機會，你唔係下下贏1-0啊嗎？

不如話點解你到宜家都教唔到進攻，你條343，433打唔到。
唔係話幫奧燒，因爲奧燒到宜家出來都唔係game changer (佢唔係美斯）
根本問題係前邊羊一唔得，就無人識進攻....畀下直線，跑動唔得既？

人地華迪都係啱啱傷好，晒氣

啲藍絲5毛阿狗一早block左啦

人地又係打華迪一個
我地又係打auba一個
我地人腳仲要好過對面

老婆清唔係5毛啦
迷達唔係問題 我之前都迷達
只係冇必要盲撐到呢個地步姐

人地10個縮哂落黎比你任攻冇波入，遲下點打中下游隊，不過依加啲中下游對阿狗都唔驚你，仲大膽攻翻你轉頭，唔似達狗咁撚保守

難得見今年列強都唔掂，以為有機會，點知永遠係人哋柒我哋跟住柒

收皮啦 咩唔怕老婆打我 成撚日開埋啲po都勁搶口仲要基本上都會輸 柒撚到

話緊你ar柒頭

美羊唔知係有傷定點，近幾場都麻麻，見佢踢踢下要食藥

場場 6後衛 得美羊 Saka 前面舞 其他隱形 個個都識守啦

球迷陣都輸
唉
重建係要比時間，但真係好撚閪

進攻套路真係唔夠
基本上都係包皮傳左開始再直線or落底傳右
淨睇下半場近乎冇入球機會(印象係b2有腳中龍)
失波就中中標前想搶對面後場波搶唔到失位後輸

雖然好過睇愛蛇比人場射15球以上，但都真係幾悶下

佢其實係想去痢，唔係鏝套路

但人地文尼可以自己搵食又得，反擊又得，做翼又得。

人地左右閘傳中勁，費明奴做支點好過你拿卡。

雖然沙拿獨食，但人地應該傳會好過你多餘 Pepe

12碼又唔識搏

就算唔係奧燒單野都無眼睇

雷欺 包皮 帶頭迫宮

呢啲問題由雲加開始就有
當中遊都用50 60m增兵
雲加就變成高狗遮醜布

日日練波果班人冇鬥心又廢
買勁人都係會同化

你a b 隊內戰搓到波係因為成隊垃圾之餘唔夠撞
比著人地中下遊一早炸你老母閪啦
列強直頭連身位速度技術都贏埋

駁吾刀

laca真係好廢，完全係毒瘤，全場淨係識犯規送罰球，搶點無射術無技術無速度無過人無，其實用ozil打呢個位分分鐘都好過佢

猁核心就係三叉 其次兩閘
抄守果part抄唔到攻根本無意義

買咩人都無用la如果好似今場c8企到咁後， 你換洛克人個效果都係差唔多， 達蛇咁鍾意儲中堅， 不如買多啲高質中堅俾佢打343算la, 學佢師傅哥狗咁買後防唔岩買到岩為止

想要摩佬了

鏝最勁係c華迪布尼 哥狗果堆造波中堅同閘都全部廢

不嬲都係啦，係前面做支柱，波又攞唔到，攞到做二傳又次次都傳失，真係而家換賓周馬都仲勁過佢

訓醒睇左上半場，悶撚到癲，
前場鬥浪費機會，
都知實係閪波，下半場都無睇，
直接睇賽果，點知真係閪

ff太多
有十號位都係解決唔到問題
你睇愛華頓咪知
整個卡特利雲返黎就解決到喇

arteta out

其實本身已經唔太算咩名宿 不過又叫教半季拎個飛機杯
同埋本身唔撚出聲咪得 又要突個龜頭出黎撐高層 早死早著啦

佢落到場好似飲醉酒咁wing wing地， 做咩野都慢人半拍，係咪吸得笑氣太多搞成咁

我都同意C8其實係咪可以企前啲
係達既戰術定係C8個踢法唔中意向前突破呢？真係達自己先知

訓左無睇 點解又輸一場牙

廢囉

達子蜜月期過左，見真章啦，睇下佢調唔調整到。唔係既就thanks for the memory。佢仲要搞走廢龍同ozil

懷念愛蛇未

一陣高層出黎話無叫達蛇唔用燒， 無俾壓力佢揀大軍名單，揀人全部都係教練自己既決定， 唔知佢到時點算

愛蛇

condom

人地高普都知道佢1，2季前果套都唔得，進攻要多D套路，去買個Thiago
達狗仲抄人2季前功課
晒氣

半場好彩訓左 唔洗愁

好彩你無睇下半場， 上半場都叫做到攻勢係把握唔到， 下半場真係睇到谷鬼氣， 換左人都攻唔到， 主場都俾人壓番轉頭， 李城仲要多傷兵

反達了

一定99.99%會咁講
老闆咁仆街

還掂進攻都咁柒，呀叔打番中場，可能有驚起

我屌你老母
早排有個叫咩playnick既手足係到同呢度d人開波話其實拿卡25定15m可賣
比人圍到癲個個都話冇可取代
過埋今年應該1.5m賣番法甲

依家真係同愛蛇冇分別仲要比你買哂人
愛蛇 歐霸亞軍

殺卡+細梅+拿狗真係雲加留低既垃圾 害撚哂2個領隊

抵啦
叫中國比番三分阿狗囉

雲加都即買羊啦見拿卡條垃圾唔對路
但咁撚多年都應該冇乜報價

迷愛手足集合未

同買0005一樣 要原價放=ON9
$50買 依家$25唔放 下年$15差唔多

迷愛手足

愛蛇都贏唔到，是咪足總又逼害

琴晚睇左上半見到咁閪都係訓覺 剛剛一睇點場輸9埋 唔通真係迫我反達

轉台咪得 琴晚睇完訓左

ow the EPL table looked when Arsenal sacked Unai Emery

Pos Team P W D L GD Pts
1 Liverpool 13 12 1 0 19 37
2 Leicester City 13 9 2 2 23 29
3 Man City 13 9 1 3 23 28
4 Chelsea 13 8 2 3 9 26
5 Wolves 13 4 7 2 2 19
6 Sheffield Utd 13 4 6 3 4 18
7 Burnley 13 5 3 5 -1 18
8 Arsenal 13 4 6 3 -1 18

達SIR已經輸左3場 同愛蛇比人炒時一樣 FEEL到準備不敗了

下星期好似作客19000
即係三連敗

廢就廢啦賴

作客19000要贏有幾難 雖然上次作客贏19000波係2006年

足總盃好似嬴過一次

即係點
唔難不過14年未贏過

愛蛇都叫拎過第5, 咁樣睇今季進攻搞到咁第8都唔知有無, 今季前面嗰幾隊好似差左係因為英超中下遊隊實力勁左，你防守好左但每場失一球，又攻唔番入人地點搞ar, 對住狼隊，列斯， 拖肥，維拉呢啲我諗我哋都贏唔到， 今季可能排第10, 達蛇個3年計劃如果第一年就收皮咁點算ar

講英超 琴日有無講 未FC

蜜月期已過

有人講

其實呢度都好多阿迷
撐埋啲一兩場好波嘅球員
佢地唔會理穩定性
下場拿卡有返少少表現又會
唔記得之前有幾廢
所以唔怪得球會
因為連球迷都咁失億加短視

臭閪達㭍撚完未

達蛇換走T仔 唔換拿狗
又係好出色
沙加完全傳唔到上去 成條邊路廢左咁

廢過基

25 基仲有身位

好可悲係進攻嘅through pass九成都係靠雷斯

仲有PARTY做既野同埃無咩分別

基係世界級中鋒，戰術作用大，無得比

所以達蛇上場寧願出金章打正前都唔出佢

跌到第十臭閪達死左佢算啦 難得今季啲強隊柒 你又柒埋一份

上場對Google隊打得好官網就打哂飛機

為左證明自己仲係強隊做到咁盡

好無創意 又抄愛蛇skip中場 後場鳩猜

even worse呀
尋晚有幾段球隊控球左搓右搓完全冇波掂
比barnes擋到死一死

好撚心涼

要問習近平拎番啲分

而家的分數先係應得

準備三連敗

見到出世梅就知輸得啦
前面拿卡又妹

想問琴晚踢出黎真係打433 ？

423, c8隱左型

蜜月期完咗了
改口做達狗
咁中意攬奧燒單野上身
依家攻垃圾到仆街

2場0入球，下場對曼聯應該都差唔多

無出我所以又輸了

sick ball

比多d時間達蛇啦

達狗d波仲閪過傑志

Gabriel 叫住世梅準備補位
世梅本身企個位都無跟人
世梅35m

積分儲夠1000分可以換領華為電話一部

如果當初比安76教

冇喎
自從條垃圾對馬體垃圾表現已經覺得佢廢左幾年

5場0球！6年首次！前場最低分美羊羊迷失後吃藥了

10月26日凌晨，阿仙奴0-1不敵李斯特城。比賽中，奧巴美羊首發並踢滿全場，但他狀態低迷，再次顆粒無收。最近5輪聯賽，奧巴美羊均未能進球，這是他6年來首次遇到此窘境。賽後，奧巴美羊只拿到了6.3分的評分，這是前場三人中的最低分。

奧巴美羊的狀態在續約前後有著巨大的反差。9月12日，他在英超首輪對陣富咸時打進一球，幫助球隊3-0獲勝。4天後，也就是9月16日，阿仙奴官方宣布與奧巴美羊漲薪續約，週薪最高可達35萬鎊。續約後，奧巴美羊立刻丟掉了進球靴。將近一個半月的時間裡，他在英超都無法進球。

這賽季的英超目前共踢了6輪，除了在首輪打進一球，奧巴美羊在隨後的第2-6輪均是空手而回。連續5輪聯賽無法進球，對奧巴美羊來說是非常罕見的一件事情，他上次發生這種情況還是在2014年11月，當時他還是多蒙特的球員。

OPTA數據指出奧巴美羊本賽季英超中的預期進球數只有0.43個，排在所有英超球員中的第77名。最近4場聯賽，他竟然3場都是0射正，相當尷尬。英媒體《每日鏡報》指出拿下大合同疑似讓奧巴美羊失去了動力，阿仙奴得盡快讓這位加蓬射手恢復鬥志。

上賽季，奧巴美羊一共為阿仙奴打進29球，狀態火爆。在足總杯決賽和社區盾杯的比賽中，他都有進球，是槍手拿下這2個冠軍的重要功臣。前英超射手戴倫賓特這樣評價奧巴美羊近期的表現：“續約前，他非常賣力，在場上飛奔，進攻和防守端都積極參與，充滿了飢餓感。可是，你能感覺到他現在的鬥志下降了一大截，我不知道這是不是合同的原因。”

今日的比賽中，奧巴美羊在場邊的行為也引起了槍迷的熱議。第23分鐘，他來到場邊，從隊醫手裡拿了一個疑似藥丸的東西放進嘴裡，然後喝了一口水。難道奧巴美羊最近生病了？槍迷紛紛表示：“奧巴美羊需要休息，他最近狀態下滑厲害。他或許是帶傷作戰。”、“他好像在吃藥，讓人擔心。” ……

槍手主帥阿迪達希望外界不要給奧巴美羊太大壓力：“外界總是希望他能每場比賽都進球，因為他之前就是這麼幹的。我能理解大家的期待，他需要處理好這些，當然，我們也會盡力的去幫助他度過困境。他需要拿到更多的進球機會，他需要更靠近禁區。”

反雷撐沙 呢場點睇

尋晚新舒利亞後備出嚟10分鐘都已經屌打咗拿狗同爽過拿狗

食屎狗達

水貨琴晚踼成點，無睇

臭閪達

football reason . 垃圾達

人腳，戰術問題大啲

達蛇上場442，今場433，明顯仲搵緊最佳陣式，希望快啲tune到同埋有返對進攻足球睇啦

最應該放棄既應該係拿卡，真係無咩用

咁搵ozil打正前要drop back 俾key pass就輕鬆贏啦

當某一個人重出得個陣係踢進攻足球

打奧地利野冇咩值得參考

可唔可以講清楚邊係個水貨， 隊波太多水貨我驚答錯

雲加買返嚟用咗一陣之後出黑b都唔出佢

係囉
e.g.無理由打港超跟著話打10－0－0變形系統係可以有創造力

如果中間去波就係咁去法
所以跟死拿卡就廢咗中間去波路數

他需要拿到更多的進球機會
你自己都識講 但係雪9嗰創造機會嘅攻中，你講嗰足球原因就係想隊波唔好入波？

純討論，係到諗，而家隊波咁閪，又無style ，到而家連陣都未搵好，人情味 文化個d又無埋，呢隊波除左都係會自爆之外好似好陌生咁，有無人明

同埋睇到拿卡對奧地利野都妹

如果達打簡單波
點解唔出Saka nkxx nelson算
好過比比 拿狗係到妹

其實都閪左10幾年

達狗又輸

人腳仲要不進則退

有無人覺得而家進攻仲衰過愛狗個陣

迷拿個啲縮翻入老母個閪未, 頭唔得 傳射又唔係好得, 仲有咩係得

犯規之鬼
一個中鋒5fouls

上左賊船

人地同美羊friend 底，起碼識同美羊一齊慶祝入波擦人氣

愛狗一黎就玩瘋狂迫搶， 同人鬥攻， 唔知點解後期無哂， 變左淨係俾人狂攻

下場卡雲尼 入阿狗3球

重演8-2

如果打獌都輸埋達狗執定行李都得

我地點會入到兩球

執條撚咩話曬都拎過fa cup, 起碼要去到季中 2x場之後仲係排緊第10先走啦

龍蛇

尋晚既表現，係唔會夠曼聯踢

係防守好左 攻都係2邊再斬入中路

認真答你
就算今年趺出前六都未必炒
會睇埋下季

如果433 就咪再出拿卡
放auba 中間一定好過陣中任何一個球員

中場3 個平排又唔知咩戰術嚟
唔講燒攻中
都起碼要有一個企前d 造波/box to box 前插
但達蛇係完全冇呢個部署
3 個逗住零作用

暴龍哥條柒頭唔敢反拿

有無人g持阿妓降班等高氨基唔見幾十億

之前有雲爺爺有人情味